永遠輸錢有自己份 贏錢就冇

啱啱出黎做野1年 得1xk人工
開頭玩動物賺左d
之後買親都摸頂 次次都蝕住斬
最後就輸番成個月糧出去

雖然d錢只係銀行storage入面既一串數字
但始終都係自己錢 你話唔著緊就假

想靠正股滾番大填番蝕左果d
打和都好 個人會開心d
但見而家d正股都好似有d貴

唉好頹 無咩心機揀股 (想揀d有potential可以揸番10年8年有升值能力既股

斬手啦唔玩動物
唔想放咁多時間睇住個市 好攰 想做下自己其他有興趣既野

All in 700
跟住唔洗睇

我都有諗過 但今個月出左糧先有錢買一手

誠意推介 2318 正股 坐等$200

去澳門賭好撚過
準備下個月出糧賭賭佢

不了 自己手氣差到咁

玩牛熊預左啦
技術再好風險都係高

去玩poker la

好多野都out of expectation 搞到成日要mon住個市 壓力好大

的確係，拎閒錢玩啦

暫時未必afford到萬幾蚊當閒錢洗 始終自己冇家底低收入 所以唔玩應該對我目前黎講係最好

或者考慮月供

我買正股都輸到仆街

等下個月all in 小米，下一隻蘋果

小弟諗左好耐到底月供好定係儲一筆錢逐手買好 求指點

其實我玩動物正股都係蝕 呢個遊戲係咪唔適合我玩

坐到平手我唔再玩股票啦
到時玩定期

平均化個風險，你話你手神唔得，可以月供

但如果個個月都高位入，就冇計

有本做定期都好過玩股票既 煩都煩少樣野

小弟公司都有plan係月供公司股票 但join左兩個月都發覺差唔多係月高位 最後quit左plan

運氣有點差啵

呢個遊戲好似唔太適合我玩咁

遠離呢個遊戲吧

拎d錢去澳門玩兩手好過啦，利申：同路人

輸一個月，學費都唔夠